哥迪奧拿個種廢真係令人忍唔住笑😁😁

同你一樣

開夠po未牙泥狗

條撚樣迷哥迷得好緊要

算啦佢迷到狗左線了 尋晚場波搞到佢好傷心

樓主真拜

樓主真拜真捧哥
好失望，絕膠

佢真正想法係反雲加反阿仙奴反麻友

小妹反哥 大佬唔好誤會牙

拜狗表示認同

真拜既人一定會反哥反到底

六冠已袋 理撚得你